# Адаптивный шаблон для LiveStreet CMS

## Шаблон

1. Адаптивный под разрешения 1200px, 960px, 420px, 320px
2. Возможность отключения адаптивности, переходя в фиксированную сетку
3. Работает корректно во всех современных браузерах.
4. html5 + css3 + jquery + Smarty
5. Иконочный шрифт/

## Главная страница

1. Стиль: линдинг, стандартный, 2 колонки, 1 колонка с аватаром, 3 
колонки.
2. 2 Слайдера.
3. К Nivo слайдер подключены 5 тем оформления.
4. Блок информации от администратора.
5. Описание проекта.
6. Прогресс бары функциональны, можно менять числа.
7. Настройки главной в конфиге.
8. При отключении меню2 под слайдером, появляется саб меню.
9. Отключение блоков.

## Топ меню

1. Мобильный вариант
2. Выпадающии списки
3. Переключение на модальное окно «создать»
4. Лого может быть текстовым или картинкой
5. Настройки в конфиге.

## Топики

1. 5 видов топиков
1.1 default — Стандартный вид LS с превью или без превью
1.2 theme2 — Превью слева от текста
1.3 theme3 — 2 колонки
1.4 theme4 — 3 колонки
2. 10 видов эффектов для theme3 и theme4
3. Фотосет выводится Nivo слайдером, c 5 темами на выбор.
4. Шаринг в соц сети выводится слайдером. Если кнопок мало, то слайдера 
нет. Для работы необходимо заменить ссылку #, на скрипт шаринга, который
можно найти в гугле. Иконки лежат в info/source/icons/icons.html.

## Люди и блоги

1. Выбор между плиточным выводом или таблицей
2. 10 видов эффектов для плиточного вывода

## Сайдбар

1. Отключение сайдбара
2. 2 темы вывода контента в блоке «Блоги», аватаром или списком.

## Профиль

1. Вывод последних топиков и комментариев пользователя
2. Прогресс бары для кармы и силы
3. Информация заполненная пользователем выводится в блоке как рассказ
4. Менюшки активности пользователя в сайдбаре

## Таблицы

1. 3 темы таблиц

## Копирайты

1. Выводятся только на главной, что хорошо для ваших SEO.

Тестовая база данных

1. Лежит в info/source/db/
2. Пароль администратора adminadmin

## На еду:

WMR: R285730713112
WMZ: Z344147783745

Спасибо! :)

## Установка

Подробности в файле [info/Install.txt] (https://github.com/makenskiy/template-modus/blob/master/info/Install.txt)
